好滑～

死肥婆

多謝

嘟嘟嘟嘟

想食

豆腐花要滑最好只吃白糖
黃糖雖然香，但會影響滑度和減低豆味

臭閪

肥妹豬

未試過、、、

可以下次食兩碗比較
黃糖係令豆腐花失真

嫲